認真問 現役邊架航母最勁

俄佬定中佬？

shield個架

USS Gerald R. Ford

自己反省下

美帝部福特號囉

泰國